工程撚們 完job獎金你地獎過幾多？

完過兩單 按做左幾耐計 全數三個月人工
另一單狗鐵 一個月人工